[TG] 鳩UP扮工吹水Group

鳩UP扮工吹水Telegram Group

我地會定期安排唔同既活動比大家
行山、唱K、酒聚、飯聚、Party Room 都會有

歡迎長期上水既你 唔洗怕羞

暫時有25人 收夠人就會停嫁啦

有興趣就填Form

谷內有大量放閃、假膠、GAY 入谷前請注意

個廣告。。。